全力支持梁美芬

邊撚個前線義士同鼠王芬傾過偈？
有冇人可以出句聲？
9up到離撚晒罩
咁撚樣都可以攞光環
火都黎撚埋

五大訴求 缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

must be them